如果個post超過1000正評 抄晒全post人嘅名

8/6 23:59:59前
絕不走數

1000負評又得啫